FFI分組賽第二輪 日本對美國

聽賽前分析講美國換撚左成隊

開波啦

日本有新加入既選手亞風爐

美軍勁到

美國幾勁喎

美國goal!!!

亞風爐出大絕

用呢招行到龍門口=無敵

痴孖根

唔停埋個龍?

對面有衛星都唔夠做

1-1 亞風爐入波

美國破解左神之時間

明王rip

弱智

咁咪由龍門口射過去囉

剛陣

圓堂力保不失

美國隊殺人?

屌 好賤啊夾佢埋地雷

笑到仆街

屌你老味

做乜鳩野

第一次咁好笑